有冇諗過機場入夜之後熄燈，冇晒旅客會點。

玉石俱焚

無旅客 示威者一係撤 因為無咗宣傳理念嘅效果
一係就佔領機場 但好難傳續到一日去坦緩機場運作

機場入夜會冇旅客？凌晨機係咩黎

搵下附近有無緊急門，走落安全的地方跑道好似幾安全

要取消航班容乜易
純粹見到佢哋今日咁嘅佈防有別於平日
好似準備好晒要為圍補同開拖咁